覺唔覺市面咁多假口罩海關好似冇做嘢咁

屌我見我有個朋友又買到性感透視口罩啦，佢都唔想，但佢都唔算精明嘅人，海關要做嘢囉，成舊木頭咁

做野 掃晒啲假口罩

推高剩底口罩嘅價 市民又會屌政府

唔做野 你嘅肺花 又唔係佢嘅肺花

做野來做咩